詠春 vs 泰拳

...

好多日字沖拳

葉問搭𨋢屌打泰仔